歐聯決賽，竟然沒有賭朴初瓏 ge post?

之前唔係又奶腳又盛？

死晒？